致今年無限月讀既考生們.....

如果大家有通識科方面既疑惑者需要解題評點，可以留低你嘅大作(連題目),或者留低tg.

我係早幾年既DSE考生，通識5**,考評局5等示例中有一題係我既答卷，亦都私補咗幾年。今年情況咁令人沮，如果大家有咩需要，都可以問，我一定會知無不言

順手為大家打打氣，一齊加油

lm

push

想問吓卷二大概係點評分?

唔太明你問咩。
不過卷一卷二最大分別係卷二比較需要考生資料以外嘅知識、例子，同卷一唔同，往往唔係跟資料答就完，單憑資料你都未必答得出個幾個論點
另外卷二都長題目，基本架構要做足，引言正文總結，留意題型，需要駁論既就要寫翻。

為咗方便冇會員既人，tg 可以add @nonsensehk 問